要聚聽日200萬人 可能差呢個方法......

仲記唔記得當日點解我哋可以聚到200萬人
上年615我哋每個人都有份洗版
大家由呢一刻開始，每人都開一個post

標題好簡單
見字請開post 71 維園見

我要連登全個最新都係71維園見

抗爭嘅路好難行，但今次好可能差你。

多你一個，真係好多。

聽日見

71維園見

係後日

Ching你唔好咁興奮住先⋯⋯後日先係

樓豬又做on9野

屌 柒咗

5毛發現案

見一個block一個 係自己地方洗版不如出去派傳單

淨連登唔夠做

連仔得一萬人

天日係6月30日咋喎

推

其實上得連登邊有人唔知71有遊行

文宣你係要諗下點說服佢係咁既環境下去

而唔係日日講71維園見，個問題唔係唔知而係唔敢

仲以為樓主想....

push

年年七一都有遊行架啦，有邊個香港人唔知吖？外國人都知啦，不過去唔去又係另一回事啫

聽日200萬人返工

71

71 維園見

Push

差啲畀你濕鳩到

後日見

香

港

獨

說服到連登仔有乜用
要說服出面班人先難 一個二個驚大圍捕

71見

7一維園見

你個世界得連登？

差你未開post呀依家就去開

Sogo見

文宣師

唔記得左 sorry

請問6月有冇30號

咁心急，後日呀

推同溫層作用有限

立

點解要斬斷個立字？

出左門了 好多人

七一見

200萬人係有69同612嘅溫養再加大量街邊文宣再加最重要嘅不反

無不反你唔洗旨意班港豬會出黎

聽日見

7.1 維園見

Btw 71見

推呀

連自己都唔知幾時出 仲要人出

71推啊

係裸跑 要有人肯裸跑

同埋梁凌杰

柒頭

繼續推上去

pish

當日個個區議員 社區主任都叫人上街
當時又有批通知書
當時無人諗過會比人拉

今年唔好期望咁多 有100萬人都收貨
希望大家都出嚟

維園見

極難
仲要有國安法

真係好撚柒

聽日又難D WO

戰死定等死

7.1 兩點維園見

樓豬專登講錯嘅 想引人覆

做乜鳩自己同自己講野

仲100萬， 10萬就可能有

7111111111111

後日ar 1/7 見

連登唔係所有人都有睇架
200萬人係手足努力左幾個月同犧牲換返黎
不過連登推post都係要做

Sogo 71 大減價

眾師兄弟歸位

樓主真係好柒
唯有等我後日 71個日
直接係維園當面吊柒你

71維園見

聽日人數唔重要 因為唔會有人數人數 反而係聚到人係街 又可以散得切

71見 為信念從沒退後

後日200萬人到處鳩嗚慶回歸

7月1 維園見

決定係維園屌柒你

推到後日

Push

後日見

重點運動之火 由上網做起 請每日推Post

你哋班連登仔， 喺連登圍爐洗版有撚用？

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見

71港島見

啱
支持洗版

笑死

D老人家會唔會唔知有遊行

送200萬個頭, 可其壯觀

推啦

71維園見
5毛搞分化死全家 仲要死無全屍

Push 7月1

咁推

跟機 7.1見

7.1 有冇話要點
文宣唔夠多我都唔清楚
琴日一出都係比較少人

Post已開

撞

💪💪💪🙂

後日

7.1維園見

聽日要番工呀

一人一post推71Facebook Instagram airdrop

Push 71見

推 7.1見

你知係連登要推野上熱門就要用啲非常嘅方法架啦

笑

post係連登唔夠架 IG FB airdrop都用先得

後日-.-

果然口號戰士

聽日維園見

71 見

支持

71 維園見

染到..要去維園屌9你

P牌都 71 維園見

HAHAHAHA!!!

雖然樓主柒咗，但都要幫推一下

係71
71維園，見

fffffffffff

連登有二百萬人

已經出左門

聽日？

Pushhh

推
7.1見

想fake人未到後日俾人9拉

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

手足唔介意嘅話可以搭鐵
始終個載客量多好多有利聚人

tui

七一維園見！！！

笑到我仆街

但 都欣賞樓主咁有心

我仲以為自己記錯
點都好
7月1維園見

推post師

k

有咩用
冇一個係上到熱門嘅

一人一post推71Facebook Instagram airdrop都要post呀
可以一齊轉埋Icon

Tui

Good idea

迫到放到tg 就有機嬴
但要成功迫到就一定要有路障同衝馬路

71維園見
不要國安法

笑佐 樓主好cute

ig 洗版

一定到

再開過

71 維園見！

我都諗緊咩事， 聽日係6月30日.....

71見還71見，但鞭屍恥笑都係要

Push 7.1見

黃黑為記認

罰理聽日全日推post

Pish

上年有兩百萬人係因為梁凌杰義士

200萬好重要既一樣野其實係黑警冇搞搞震

嬲 大家竟然唔記得十點尻嗌高成本宣傳七一方法

無架喇，呢個post上左熱門喇
樂觀d睇，你係都call緊人出黎

直撼黨安法：宗教自由會否等於顛覆國家

7 1 維園見

仲諗住有200萬人？ 有我直播食屎呀
有5萬都偷笑

實際啲接受現實啦連登仔

721831101111

7月1日呀？聽日先30號

hahahahahahaha

真 上得黎都會知

吓死咩！屌你

唔只連登要洗
出面都要洗

聽日見！

出街「洗」有用d

6月得29日？

見

聽日有20萬算唔錯
差最重要個樣嘢係不反對通知書 因為聽日行係犯法 好多有家室或者中產同埋和理非會唔敢出

個重點在於成本

200萬人個次： 付出汗水 體力 時間

今次： 疫情感染機會 汗水 體力 時間 被濫捕風險 被控告風險

推推推

咪畀佢講中呀

冇事

仲有ig呀

7月1，維園見

可能以後再冇機會了

7月1，可能係極之兇險，但我會出席

Dllm 我就奇怪，我以為我去左平行時空

手足維園見!

Assemble

推

【七一街頭見】我要文宣洗版呀屌你

樓主唔好錯咗聽日出嚟又話冇人。

推爆佢

出面都洗唔到成版
渣架

後日wo

後日阿 不過照推

大家要諗埋柒婆封晒交通之時可以點

係要其他社交平台都要 連燈唔係人人用！
連燈仔做第一步 同路人見到就會一齊講

再推

希望九龍新界都有手足舉牌宣傳!

大巴 手足需要應援過黎打鼓

7.1可能會係我最後一次見大家 我想見到齊人

我見到個標題大叫咗出嚟

一陣又屌鳩你分化撚
成班連登仔係連登圍爐
係就出去做文宣啦

放假行街shopping

7月一

諗咗好耐
聽日做乜..

笑左，200萬人唔係因為呢個洗版原因囉。

洗版

要fb同ig都係

聽咩日 想用錯既時間引人聽日出去送頭？ 拉

推！而家唔出遲啲冇

屌禁錯

but thanks

我仲以為... 無野啦
7.1 維園見

好

Wai yuen kin

之前已經見到有人喺度話星期二見，睇埋呢個post我喺度懷疑人生

1/7 維園見

up

不見不散

笑左
出面一個post都難見

我地需要呂麗巴

Free hk

剛剛看了一個劇情，人工智能啟動大廈內所有消防灑水系統，室內的人自然會跑到大廈外，太擠就會跑出緊路。

這就像兼職打劫的那些人一樣聰明

封鎖線！

see you there

聽日樓豬加油

7.1 不見 不散

聽日係6月30日喎

要出ge都會出啦 使你洗版咩....

老老豆豆有人去都難有人到,到時又road block又提早開你波

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

最簡單既嘢偏偏冇人做

去shopping

我要果日好似上年616咁 入左銅鑼灣就上唔到網

71 港島見

聽日再開過啦

71 71 71

+1 建議樓主重開

整D獨立貼紙貼係人背脊，今次真係勁過運白粉

得罪講句，200萬人一趕即四散嘅，比2億人你都無用

街頭文宣都唔少我

puah

Push push

7.1 約定你 維園見

大家有冇諗過參與七一遊行的話，當日不應墨守成規，因為如果只遵從民陣呼籲兩三點維園集結的話，根據過去幾次冇不反經驗，黑警近兩點已喺銅鑼灣一帶放tg，嘗試打散人潮聚集成行，同一時間亦喺過海的車路搜車拖慢交通，黨鐵隨時不停幾個關鍵港島站，今時今日黑警自會集結於軒尼詩道北和南以圍捕之勢始於大家嘗試集結起步前捉人，一二百萬人的遊行就難以成行。

我認為要攻破佢，大家係咪應該早於正午左右集結，住九龍新界區的更要趁早上交通還暢通時過定海，汲取628經驗衣著大可五颜六色扮遊人，人潮如能不遲於一點就成功霸佔軒尼詩道起行，殺狗一個措手不及，人一多佢哋就算有四千警力也失卻時機⋯⋯

如果大家同意呢個策略的話，呢兩日點樣可以通知手足而又避開mon狗耳目?

星期三我要去行街

無可能

大把mon post狗睇住

721 831 101 1111

加油 繼續送頭 運動先唔會完

First of July, Wai Yuen Gin !!!

拿一年前同而家比

推爆

OUSH

公海先有用?

非法集結 不了
行街 冇問題

support

聽日係顯示香港人決心的最後機會，出來購物係必要

7.1

聽天遊行是犯法的

上年有200萬人係因為梁凌杰
但你班友鳩行鳩企鳩嗌散水
當時我話過呢世都唔會再聚到200萬人

歷史證明我又啱

聽日最多廿萬人

7月1日，一齊推行動Post

真係聽日見

我好驚 但唔會縮

Sogo 真特價！有冷氣!

突發！Sogo 大特價，買$3000平$500！

- 分享自 LIHKG 討論

pi

早d訓

assembly

攞

2020.7.1

呢個post真係好有喜感